完整移民教學，想移民嘅巴絲入一入來

睇到好多人話要移民、放棄又盛，我有啲野想講
首先利申左先，我本身係外國勢力，其實呢場戰爭我可以完全置身事外唔撚理，理論上送中條例過左我返加拿大就得
既然係咁，點解我仲要不斷上床發夢、組隊上香港online打機刷副本？

因為香港先至係我地屋企呀屌你老母！屋企有事梗係要幫到盡啦，一走了之搬走就得咩？

係，外國或者有自由民主，有我地此刻爭取緊嘅嘢，但係亦都有好嚴重嘅歧視同文化差異
而且外國唔會再搵到我地熱愛嘅香港文化，冇廣東話冇茶記冇粗口冇連登冇掃街冇紅van冇燒味，冇挺身而出幫我地擋差佬嘅城姐，冇守望相助嘅義士，冇擺銀仔上單程票機嘅香港人，冇抬走死士齊上齊落嘅兄弟姐妹你地真係捨得離開咩？你地真係甘心放棄呢班咁可愛嘅香港人咩？

唔好心灰心淡，齊上齊落唔只係義士之間，我地同香港都要齊上齊落！！！真香港人唔應該退縮，要與香港同行，齊興衰、共枯榮！邊個再話走嘅我就攬撚實佢等佢走唔到

sor for 1999

Rich

帶你返去登記civil partner共享楓葉國頹唐

No gay

萬一我藍絲呢

連登無真絲

第四段
你出國少姐
你同啲藍絲愛國廢中廢老屌鳩外國話人移民做二等公民有咩分別
利申：加燦

楓葉國 好羨慕 但都係想抬頭挺胸做香港人

Same，hold緊美國passport
612個場夢我趕唔切發
跟住辭職返黎每一場夢都有早冇遲
而且我好願意帶住個護身符幫你地擋
始終香港先係我屋企
我唔想再離開香港

都叫斷斷續續住左三四年，可能我太敏感啩sor lo
而且可以留喺香港邊個想走

對果邊冇感情，我只會認自己係香港人
香港建到國嘅話我即刻放棄加籍

屌加拿大 咪又大把支那人 去歐洲細國家住好過啦

之後夢中相見啦

係
不如整個東亞細國家啦，歐洲細國有咩好

方法？

巴打如果允許可以去renounce你嘅中國籍
係香港就可以享有外國領事館嘅庇護
你可以領住你本passport做護身符
玩online game嗰陣可以擋一擋
如果你係natural born canadian就唔駛renounce

歐洲細國 冇咩支那人

利申：係加拿大住過 呢家係歐洲某細國住緊 唔好話支那人 香港人都冇

其實係renounce定變更

始終唔想出走，在家千日好與其諗移民不如諗下點盡力救香港，見到首頁成堆移民走難po真係唔開心

應該係一齊做
immigration網站寫得好詳細可以去睇睇
我諗係先renounce跟住變更國籍

呢個係咪應該係第五波行動，全港有三百萬人口，全部都去脫離中國人國藉？

始終要解決辦法唔係一走了之（山區兒童除外）
留低一起作戰先可以救返自己屋企
我預咗今鋪同香港一齊死

真係諗住入黎睇教學架

如果六月之前問我，我會考慮移民
但呢個幾月經歷過咁多野，我明白到香港人仲未被打沉，我地仲會似hunger game咁會反抗，我地香港人團結嘅精神係獨特嘅群體
如果冇呢段經歷，如果香港人全部甘於做豬被圈養，甘於被欺壓，咁先係需要考慮移民

睇post同佢個網似係唔準dual citizenship先可以renounce?

撚有咁多外國passport

有諗過但始終有太多包袱，冇可能企得太前sor好廢

前提係要有bno或者其他國籍先好renounce
變咗無國籍好難搞

係！！！！！

其實都唔可以怪佢地 因爲我地面對緊既係 共狗 唔走既話 好危險

嗚呀

痴線啦
一定可以renounce
邊有得夾硬要你承認某國國籍
不過睇返下面條link
係先更改國籍再renounce

如果有1000萬~1500萬 可以移去邊?

全世界無一個地方比人voluntarily stateless

唔緊要 盡力做好自己本分就得架啦

睇左, 似係2選一
變更之後就唔當支那人?

咁就ok 大家可以而又想renounce嘅就去啦

移民教學 參考黃台仰
btw 移民潮真係香港史上最大恥辱

你唔好扮野啦
Civil partner係咩我地都知

美國啦

我一陣打電話去問下先
唔得嘅就落灣仔問

門檻好高 唔容易
加拿大比較穩陣

其實你睇番
你無外國藉佢會reject你

因為我natural born
所以冇點研究
上去刨下先

我無嘢講

stateless 全世界都有義務收你
所以無人可以自願stateless 又有人收

我都唔明白，自己屋企俾人入侵，仲點反抗過就急住讓出自己成長同培育自己嘅地方，仲有班走咗嘅人仲好自豪自己走得快，乜玩法乜諗法？

斷斷續續住過幾年，目前長居香港

完整教學喺邊？

女朋友有澳洲籍，想問布里斯本好定墨爾本好

標題黨

完整？教學？
入到黎乜都見唔到

本身有綠卡
生活左幾年之後發覺最愛既都係香港
無論呢個地方變成點都係留起呢度守護佢

離2047仲有段長時間，等下洗死？

點會冇諗過移民，但呢頭見啲官話愛港為香港，嗰頭見佢地同啲仔女五顏六色嘅護照
我唔想變成自己曾經咁鄙視嘅人

如果真係有呢一日，咁移左就當從前一切煙消雲散
唔好走左又一味話掛住呢度點好點好

我仲記得我係07，08年開始覺得太多大中華膠個社會越嚟越赤化所以走

我就算去到最後頂唔住要走佬 都係會咁掛住香港
聽下lmf - 翻屋企

因為…真係好鍾意呢個地方香港生我養我，比左我咁多美好嘅回憶，我根本離唔開呢度

香港一日未變做中國我一日都唔會走

希望大家都唔好灰曬機淨係諗住逃去外國，有咩事我地一齊面對啦做兩手準備拎多本護照係好嘅，但唔好放棄香港

BB

不如收手算啦，一齊移民

呢個post嘅樓主需要巴打你攬到實一實
靠你啦

咪係
條友冇腦

樓主講得啱
係呢個風頭火勢
大家要團結一致
喺香港好好打依場仗

香港係我屋企 未去到冇得救 我點都唔會走

唔撚走呀 屋企黎咖 係咪想逃避呀

葡萄牙會好歡迎你。我有辦法

你有加拿大passport更係口響響啦
夠唔夠膽放棄加籍？

其實3.5M已經搞到

唔好意思 借個位 幫手推一推
麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟

西班牙500萬買樓有永居 然後學西班牙文
其餘500-1000萬慢慢洗hea 8年入藉做歐洲人

岩
住過外國都知，外國點都唔及香港咁親切，香港先係香港嘅主場

唉，無錢移民
而家開始要努力啦
有bc, 但無錢
睇住香港咁樣好失望，
屋企人又唔太理，老豆又偏藍
呢個世界想迫死我咩

要走嘅尾班車係97

自己抓住外國護照
又叫人唔好移民

你同林鄭維尼有咩分別

同你玩左同一隻online

不過我係美帝走狗

你講緊我定樓主冇腦

Yes加拿大先多親中團體，好多中產靠做大陸人生意，移咗民係到大叫中國萬歲點會幫香港人講說話
近幾年本地社會開始排華某程度都係因為呢班人

羨慕
淨係可以外國勢力推post睇各大vlogger直播

未到最後一刻我都唔想走
但為左小朋友，如果未來十幾年睇到變差
就全家走佬
我真係唔想佢出去遊行比啲狗打死

推

BC留名支持

咁直情搵個荒島建香港國好唔好

Portugal 5年可以入藉做歐洲人，仲有10年只交一半稅

你呢啲咩思想？
如果香港可以脫離共產黨
我唔介意即刻脱美國籍
由而家開始我亦都唔會再離開香港
美國passport對於我黎講
只係打online game嘅時候嘅護身符
同埋旅遊證件
唔會再係我身分 我亦都唔會再定居美國
我好想各位香港人唔好再逃避
移民唔會解決到問題
大家齊上齊落
到香港真係死咗大家再走唔得咩

老實講香港係我屋企 冇人會想離開屋企 盡量令到屋企變得更好 唔想因為有大陸人瞓咗我張床 而要搬走 但係如果佢搞到我瞓唔到覺 迫於無奈都要走

係咪啲濕鳩同鄉會?
佢地好鍾意自己圍爐打飛機

老實講
喺香港 廢老、有錢人、藍絲、警畜、支那賤種嘅歧視程度唔會低得過過外國
香港只有少部份人值得幫 例如衝入立法會嘅勇者或者覺醒左嘅人

留喺香港我遲早都死
終有一日我會負擔唔到生存

問題係而家點比都好過香港
你加拿大會唔會俾班藍絲廢青廢老打完求助無門
網上面屌完政府會俾警察拉？
加拿大當然都有大把呢d仆街中產食兩家茶禮 喺網上面有人鬧就話人racist要擁抱多元文化 我就日日屌鳩佢地既佢地有自己問題（左膠當道排華），但係攞呢d去因此話「外國都唔係好好」就得啖笑姐

樓主冇講錯喎
利申 住加拿大超過10年時間 香港是我家

Natural born canadian唔洗renounce係咩意思

又係呢啲on9離地post自己有外國護照就叫人唔好移民 咁你以身作則應該棄左佢長留香港抗爭

事實即使撇除政治香港人要移民都大把理由
高樓價缺乏空間節奏急促垃圾教育 為自己為下一代決定移民絕對無錯

對唔住，獨有嘅香港文化正被共產黨剷除，十幾年後通街蝗蟲仔，它們長大了取締你們

加拿大出世唔洗renounce 中國藉？

你有得揀
無果啲真係等死

下renounce瓷國籍唔影響香港永久居民身份喎
唯一係會無得用香港居民來往瓷國通行證去瓷國 要申請簽證

如果natural born，冇申請過hksar passport就唔駛

講咁多野做咩又唔上前 拎住本外國護照又叫人唔好諗移民 自己有條救命符就點人留低

我無野講

本身都諗住移民 但真係唔想咁快認輸走人
各位香港人加油

重整士氣 勿中計

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

手足幫手推！！！

留守

本身想入黎屌柒你

即係你有護身符
香港死，你可以用護身符救返條命
但冇護身符嘅人，香港死咗仲走到咩？

心繫香港就係自己人，唔好分化

自己拎住護身符
然後叫人地唔好拎護身符

咪臭係
鬼唔撚知香港係屋企咩
有晒後路鐘意點發夢都得啦
移完民叫啲無得走既留係香港長期抗爭

巴打咩細國

最緊要唔好有回鄉證 唔係既話natural born 都無用

土共default 左你有中國籍先可以攞回鄉證

利申：遲早取消張回鄉證同放棄中國籍

拎美帝passport感覺上同白卡一樣

一定會係online game裡面企最前
擋到幾多就幾多

上面一堆批評我有後路
美國建國嘅時候好好咩
人地有冇走晒返去歐洲做歐豬？
一大班人留低抗爭先變成land of free
一個二個走晒香港點會有希望啊？

你變咗山區兒童係好應該去遊學
我亦唔阻止任何人移民
但唔係完全放棄香港囉
去到第二個國家當咩事都發生過
你拎到護身符會唔會返黎抗爭？
返嘅話 我100%支持
如果你只係逃避 咁我冇嘢好講

睇來睇去都無移民教學